★返工=?? 技工安裝冷氣機支架脫落 7樓墮下一度昏迷

下午1時許，長沙灣青山道489號香港工業中心C座， 一名31歲姓胡冷氣技工在7樓外牆安裝冷氣期間，疑因扣著安全帶的冷氣支架老化脫落，技工因此連人帶架及安全帶由高處墮下，跌落地下天井，頭部、背部及腳受重傷。45歲姓陳街坊見狀，即時報警。救護員到場後，將昏迷的技工送院治理，其後已回復清醒。警方初步調查相信事件無可疑，列作工業意外。

個別例子

人人都勤力返工，做嘢小心啲就冇事

睇錯技安，RIP

如果業主無買保險釘契都似

事件無可疑

又有

個別事件

7樓
執番條命

老實講希望佢就咁死好過得半條命痛苦

老貓今次點睇

7樓都醒得返